點先叫支爆？ 中共倒台定係中國一下變返到做改革開放前

係時候定義下
睇個樣就

一齊發生

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

支那解體
發明幾十個新民族國家，日日打仗

上微博問下囉

打貿易戰時我都話支爆開始左

肺炎就加速支爆

我認為物價飛漲已經係支爆其一因素

人仔被拋售係支爆徵兆之一

香港可以獨立

各省獨立

細路，你知唔知解放後，改革前個三十年係點

知呀
所以咪支爆
來個生化危機版大躍進

千祈唔好買呢幾款口罩